Virtual Youtubers討論區（198）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

留名關心三家姐每日近況

留名

夏芽現正配信中
傳教+留名

LM

Lm

好想係咁聽呀女嗌好痛

堆人問PC SPEC

FMOK捉鬼大會，看更LINK

就咁睇好似tama部機薯啲

第一次聽ptr
佢d破壞力真係好勁

coco 快入

一拳秒

一樣咁窒

mio

又叫mio單挑

Mio媽好慘，成日俾自己友玩

我睇yuna好順

而家我晚晚都係聽住佢啲asmr瞓

睇唔明佢地隻驚玩緊乜

mio媽好撚可愛 真係好驚 唔係扮
其餘3條女都笑柒佢

TAMA可能set錯嘢

驚到合埋眼打機 on99

DBD喎，咪一個殺手周圍捉人掛臘鴨

太慢喇仲話連打叻

korone：有mio喺度完全唔驚啊

得罪講句隻驚望落好撚悶

皇女ptr係咁笑

還有皇法嗎

要好睇要似Temma咁勁先得

佢驚到個口震晒 笑撚到我 d鬼又唔係真
根本就係引人虐待佢

aqua

好狗，特登比個spirit box佢

玩人既技術偏知識型/game sense型
有d玩人勁既 loop d 鬼幾分鐘都唔死

temma dbd 爬鬼rk1 點比

DbD做collab好似效果唔太好
不過有yuna反應搭救

利申: 未玩過

狗就快笑死

座長終於出左tweet話仲想玩多次
話希望大家唔好介意佢咁廢

會長隻game好難唔掛機喎

我都係開住mute聲睇其他

對年內上金悲觀

有無巴打腥多次gamers看更link

皇女

諗番都覺得顛
一日Rk3 打到Rk1

上次2個打完機,開台吹左幾個鐘水

隻game個效果唔好又唔玩主流野

v界世一

呢個難度好似唔會入hunting mode?

上個po都po左

4個得akayu夠膽放chat上畫面

其實喺度chok緊啲咩
幾舒服喎

呢個我知 但係
カップルチャンネル始めます
係咩事

公主玩恐怖驚

睇看更mode唔覺喎

皇女不停係度笑

暗殺

狗唔會hide
係個遊戲screen覆蓋左

有無人要對住mio 媽打飛機

個體溫計有咩用
幫隻鬼量體溫

一個踢波一個講波咁

你上面有

有啲鬼出黎溫度會降低

10度以下就有鬼
0度以下當evidence

唔用內建語音好似差緊D

聽咁多個上到youtube既
佢真係算最好

皇女幫ptr賣廣告

貓又真係
「好得人驚啊～！」
但用一啲都唔驚嘅語氣嚟講

日本組玩極都唔死人同鬼都見唔到
完全唔同en組

係 團長都係差少少
之前聽佢玩碳酸水有少少刺耳

啱啱先睇到以為冇po
btw健屋玩電音把聲令我諗起輝夜月

佢地都唔熟隻game 佢地淨係自己傾偈都冇理過隻鬼

叫mio單獨叫鬼名 講唔夠10句就驚到走

PTR呢個Live係咪offline collab?

咁米青以後唔好quote人放中之人片好冇

酸欠少女航海の唄

好似喺PTR屋企但皇女開台

係

PSYQUI

有特定字 粗口 鬼名
同埋大聲叫都會加大殺人機會

其實唔一定要揸機個個講野
姐係其他人講野 隻鬼都有機會出黎

我覺得係隻鬼根本聽唔明佢哋up乜
隻game好似要講得中隻鬼先會出嚟

正

幾時先有得再聽團長唱歌

上次耐久未聽夠咩

業餘mode會殺人咩

送頭師

早清比肥妹騎乘過?

會呀 不過有5分鐘set up time唔會入hunting

會 只係頭5分鐘入屋係安全 之後都會殺人

我已經加晒四重喇
同埋都已經講到明佢哋係肥婆
講真佢哋又唔係樣衰核突
肥少少啫，大家咁就接受唔到
你哋唔屌，我屌埋佢

之前有玩過既巴打講過要講中key word先可以同佢溝通
講粗口會直接殺你
其中名係key word既一種 睇係邊隻鬼

其實有時唔放比較好

佢地個識別較英文定日文

始終好多人手賤
知左忘記唔到

CHUCHU

佢地好似唔係叫名就無開game chat
對隻game黎講就係4條友唔出聲走黎走去

叫miko黎玩隻驚叫鬼名
隻鬼聽唔聽得明

終於入Hunting了

35剩係識一句

miko係咁FAQ U應該好快引到鬼出黎同死

三家姐瓜咗

FAQ!

第一句就faq

明知會幻滅都特登入去睇 真係太犯賤

你啱

睇得多好快會接受

應該日文? 但係你見okayu 講完野部機都冇反應就覺得佢地未set好..
正常你開著部機講野就算隻鬼唔應你都有個檢測反應姐係"nothing detected"

lm

人哋本性就係犯賤㗎喇

以為係tb?

美極岩唔岩駛

有新圖竟然冇人講....連登已死

wifi打機?

皇女D劇本

冇人講咪......

諗起五期回線人狼

Inui 會限

Tama電腦唔薯DBD應該幾好睇
睇佢撚狗

正能到哭

真 リアル

瞇埋眼淨係聽聲

會限雜談

所以神父J咗未?

發現到有個台好好睇
要分享

又變性癖討論大會

有冇人覺得羊3D個樣同2D個樣差幾遠

欣賞角度

叶一定係悪役
るる一定係last boss
エビマル一定要死一個

我好了

應該係賢者時間

有機會清唱

吞拿走到佬

畫咗出黎少癲

未返到屋企追唔到lamy雜談

真係正天使就好啦

Yuna幾有藝人feel

原來佢都有家用3d好似冇乜人講咁..
3D幾好睇D 好似?

老母雜談你都岩

lamy被祭rape了啊

Dis人個推師

羊3D個樣好怪喎

watame玩3D fing頭竟然冇人講....

matsuri 話Lamy好大波

有d似劣質公仔

同埋個咀跟唔到佢講野

對眼真係好怪

2D個樣好睇D

冇咁生動

直播中同gamers慶祝

係咪off collab睇

J過

三家姐稀有的受驚場面

望住羊只會諗起北海道個樣

就咁睇落其實又未去到肥婆級數
只係普遍日本偶像都瘦到仆街而佢又有d肉地
好似係

有病就睇醫生

鄧大對眼.jpg

你凍...唔通你就係北海道

唔好屈，

我同啲臭支契弟誓不兩立

連登終於有樣野拎得出手
原來有人做翻譯片
唔洗再比某d會然話連登V討論既人差過其他網站

麵包狗d叫聲真係好少女

三個喺監視室食花生

狗都一樣好遜....

連登仔又贏

AQUA打APEX

驚到狂叫

G持Matsuri Lamy百合

真係好有16-18歲既中學生去玩鬼屋feel

鬼留言搵佢玩都開solo
不仲

大小姐今日放假好似想同佛地魔一齊打

Tama聽晚9點首播freesia

polka:

姬森巴：

羊 火 個3D都係唔夠2D好睇 一近鏡好生硬 唔識講

對眼太大

同3D動畫同2D動畫之間個違和感一樣

兩個係咁KISS 好正

其實船長都係不過佢有外套之後即刻靚左好多

狗又想LAST GAME

支那仔係咪終於有機會可以搞鳩會長?

海鮮食べたから回線が！？！

佢係想快d完

船長3D個比例好怪，好矮

youtube好撚lag

WATsonAMElia

三姐一百萬

三家姐1M了

三家姐100萬，勁開心

100k

恭喜三家姐終於都金盾

感動一刻

三家姐

哭能左

重回一姐
係1M個一

係百合佢都啱的

一百萬嘅三姐依然係三姐

狗之前都冇咁激動

FBK 100k

雖然無錯, 但我cp都專一架

100k好似係十萬

1M

唔係好似

lamy個live lag到 搞到慢左成兩分鐘

私下練左好耐

100M

青鬼咩

pekopekopeko

咁多紅字係咪關MUSE DASH事?

唔只pekopeko(P牌)啦
呢到都有d係到吹奏出面踩連登

UPLOAD錯圖

我覺得佢咁既反應都係正常既

狗佢連自己一百萬都唔知
係啲人提佢先記得

FBK個反應係正常
狗係勁平淡, 可能有其他野影響到佢

黎過
FBK 100M

mayuyu上堂

好合理

合理

同意

watame 講鬼滅
要幾耐先唔會一星期幾個V都提\ 唱鬼滅

屌 腰斬左
Lamy 個網有問題

數神?

M=萬

違和感君剛剛下線了

條友應該假膠黎

1億sub，pewdiepie宣戰未?

100 MAAN

明明てぇてぇ緊
Lag到腰斬左

hololive家用3D嘅表情有delay
好似反應遲鈍咁

頭先你第一句釣唔到 估唔到有後勁

原來電音部三個係出自輝夜月老母
咁怪得咁靚

其實係座長搵上門決定lamy比祭食之前要拎到佢既第一次豆腐先

唔識郁

月曆有d想買
btw,岩岩玩啤牌，因為トランプ（trump）上左twitter ranking，之後洗牌跌左真係唔老黎

今日冇lamy睇了

弱智會限無提我開始

已啟用留言限制模式
每 60 秒可以傳送一次訊息

全部同我孝敬下一姐

youtube提醒=弱智

又去蒲了

諗起想當年空媽

三家姐總於上到

北海道偵探

我中風了，我仲諗緊miko個會限未開咩咁

在家中

逃走中

其實係polka搵到上lamy屋企

Quote錯

所以要keep住睇佢twitter先穩陣

仲好期待今日呢次酒鬼直播

聽靚聲算 冇野睇了

shit 錫到個mon有撻水漬添

老師咁都捉唔到佢

米巴做咩黎

錫?

如果鯊鯊唔畫番張賀圖比三家姐係咪姐係不仲

大佬呀 唔好... .JPG

啜

入去比正皮同睇

又玩im@s

洗到頻

呢個po 真係好撚多痴線佬

支那仔有得出征搞死會長了

入去同會長玩

睇得一場得一場了

啲支那人實會hack入去

on9秒爆 入唔到去

就咁睇人名好似全部都係正常人

希望班支那仔入唔到會長個場

痴撚線 望住mon 手速快到呢

笑死 做鬼

一嚟就會長做

撐會長

aloe個頭

用我玩左gbf十年既C&P手速都入唔到去

第一場就做狼
叫大小姐情何以堪

第一鋪冇人搞事

coco is safe

冇人出征既

Player : im noob

佢每場換 你邊夠快

電音部全部都係同一個人設

每局都重開咪得
d支支都戇鳩鳩

支那仔用VPN同鬼佬鬥快?

係 d支那狗根本唔夠快

會長柒左

我已經咁既手速都入唔到去

skip

龍個MOD 發癲殺哂

就算mon住，都唔夠快
d人光速入.........

會然pekopeko入左會長個場好葡萄

會長會唔會全程唔殺人

好煩

會長自報www

自演乙

即刻殺左個

個pekopeko好鬼，粉紅feel

又係人前殺人

會長

但得花那先有果種感覺好靚好繽紛果種

點殺 長期有兩條友跟尾

自己report問邊到死

GBF訓練左咁多年都入唔到
好能灰 好想同coco打機

竟然係唔知自己報左= =..

佢真係好鍾意玩

唔會啦 正常緊係知都扮唔知
唔會投coco啦

點解啲人啲手速會快到咁

果斷賣黑色

我入到去都係會做護主犬

條友好慘

仆街仔

賣隊友

Hololive三大歌姬 參戰

都合理

諗起以前搶入場

佢唔知report會有大聲公
自演扮唔知咩事

行街

好新手feel
會然好錫佢

個綠色係咪睇到曬

我覺得係

九成當冇到

看不到啦，哪次看得到

屌個綠色自己友黎

緊急任唔做已經可以做鳩會長

全部專業演員陪會長玩

又話會限，點解個chat都係有普通人

you sus me DancHo

惡到

BYE DACHO

粉紅係咪扮緊ALOE

coco做乜9

有晒劇本，每round踢邊個

DancHo

會限出post講房code

好撚9

bye dancho

玩只限會員

淨係會員知密碼

桐生會執行家法

會長話要踢邊個就踢邊個

即刻變20000人

炒左個會然佢啦

深綠色25狗出賣coco

oic

simp

桐生會大佬，點鬥

會長追住人話人想殺佢

會長好黑暗

會長惡撚過共產黨

係 睇個頭就知

pentan

green

Petan 真係忠實全肯定fan

petan u simp

順便釣粉紅入去執行家法

桐生會組員陪會長姫プレ

これは・・・simp？

petan哥

邊個唔支持會長講既野就投佢出去

諗起上次haachama

絕對忠誠

好似冇轉CODE?

call me 7 點解我覺得係香港人嘅

留名有支那人

simpmaster

個黃色好hype

RickyAstley

call me 7有機會係大陸仔

啱啱嘅petan即刻SC咗

投啦，哪次不投啦

真係行街

好似都正常

先第二場

call me 7個人仔戴黃色帽，有機會係香港人

boing boing

thanks god兩場都無支那仔

桐生會咁多人

個聊天室又爆了

諗多左

🔥舞元🔥

Mod入埋去玩，抖陣先

舞元係呢種角色咩

CoCo is dirty word

高手喎識distract

今晚d sc又收到手軟......

講下鳩野又用左幾十秒

cocoshit

有可能仲有幾個大陸仔做會員

秒report個bug仲未fix

手足

衝完塔發現企咗係IFC

black根本sus 佢唔係whole time同會長一齊 但自認係

痴線 真係唔順眼就sus

Rick

giving up on Rick

好好笑

we give you up

Rick is imposter wwww

咁都中

竟然中左

Polka都好睇

但係d鬼唔殺會長 好simp

rip kusozako

any last wish?

唔會連中兩次掛

成班ガチ同simp

中啦 藍色黑色同coco一齊
rick同白色係第2邊殺人

喂屌係唔係呀

屌

又中

下 鳩估中晒

其實有用腦諗

D女人係咪全部都識通靈投票術

會長好勁

會長特權

表面上好似行緊街咁其實有用腦諗

其實都幾明顯下

掃把佬同公主真係好正幾時再off聯動

我估呢場有big6仔

あくあ個句fuck好有喜感

都幾好
玩死同一個場唔驚有anti入黎
同埋入面D人除左公主play左少少之外應該冇snipe

藍色講會長睇佢講
除非藍色佢係KILLER

有轉過人...

D人會走

修女配嗰個幾正 唔知係咪行型格路線

係啵,仲以為D人冇走

作反啦作反啦

即死

會長RIP

通常雜談回SC回先會多

比你估中左

大膽

TSNK 中國人啦

睇落似係正常人黎
不過冇比面會長陪佢玩

大陸仔邊sick英文

其實死左先好玩
次次simp 就唔好玩

咪ON9

係大陸仔仲咁投入玩?

死神訓過龍?

Btw 想睇貝叔同dt ange teetee

holomajima

第一個 en出事

頭先果下快到我都睇唔切
好似係深藍落左手?

stack kill

唔係11點開波咩

我諗呢度應該冇ギバラ會員
佢開會限

下 自己講出黎???

成日記錯電腦用緊日本時區
以為日本時間11點開波

同我打LOL好過啦

2020仲lol==

QQ野==

辣殺驚=.=

D鬼殺得唔夠快

個d衫好靚

heymoona

會長係咪冇換場

之前華生訓到colleb都無出現

冇換過

無Join到

炎

好似都正常
有冇咁撚多舍弟

唔使換掛?應該每次完場都要重新入過去搶

刀也又準備love and peace?

佢地應該知道左個CODE

今場死得有D快
涼左一半

一萬個會員喎

以前有睇開GBR 仲買左佢件TEE
不過自從佢少播就開始無追

D小粉紅剩係識開bot入去洗頻,今日仲要唔夠班mod鬥
應該好少人真係咁得閒撞佢間房

我都入唔到啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解無啦啦少播？

因為忙？

第一場已經知
但佢地唔夠鬼佬爭

岩先個藍色到最後都sry同話luv會長啦

其實有code又點
班粉紅冇國際steam ac或者冇買among us都入唔到架啦

on9冇人搞o2

死得好快

miko 會限又數錢。爽

精神 coco又做鬼

做鬼

可愛到不得了

感覺某程度上會長班觀眾仲守秩序過其他V個場
有部分人真係玩完一場即刻出番去

party time deadbeats

coco唔殺個藍色做乜9

個白色突然唔見左既

睇落似係個場BUGBUG地所以一開始DC左
前幾場間唔中都有人一開始就唔見左

到底要幾時打CODE已經佢一完左即刻入都FULL

佢而家可能只係一個月配信一次或者拍抽卡片
其他就2星期一次會限雜談
但係2434官方片同周邊都有繼續出
同森中個組合都仲有活動下

原因就應該冇咩特別 應該都係精神脆弱頂唔順
上年尾開完live都有唔少anti

要係佢end game前一刻入定

上場個madafaka台仔黎

會限先收得多錢

死神又唔訓教

死神係咪訓左

至少未見過有重覆名

又係anti

本身對佢認識真係唔深
都係講開先發覺好似平時唔多見佢有直播
我都係係d 舊既翻譯精華入面有睇過佢

見佢sub數係彩虹入面都係最高果班
真係有d可惜

唔知點解覺得陣間會長會開唱歌台

你應該要計埋直播個時差搏中佢真係走場果下打code先入到去

直播點都有d延遲
應該要預早撞定

記得係同gura,calli,kiara玩overcooked
gura只可以睇住佢兩個打情罵俏

殺人狂

係無訓直落

GOOD 4 YOU

但係佢twitter sub日日更

居然冇人搵到屍

PLAY SWITCH

啡色認真撚

山風老豆都竟然有留意開

未死過

向日葵會限其實雜談都唔錯但日日都真係純打機冇心機追

48個鐘

睇fb page知, 好鬼cls

唔會啦 要做asacoco

among us會唔會係少數會長玩得好嘅game

要他界了...

推

都幾多紅sc

civillization

Crusader Kings when

出聲了

係到讀CHATROOM?

秒殺

UNO台仲未開？

等佢多啲collab/其他直播近排metal gear solid真係純掛機支持

係好可惜 佢個經歷都幾唔好彩
最後都努力出到成果 但係升得好快突然停哂配信

不過佢而家覺得開心既仲好 唔使咁大壓力都係好事
佢係我第一個做會員既vtuber 就算佢而家極少配信都冇所謂 真係想支持佢

d會然好simp
有機會就殺架啦 就算係女偶像又點

好耐未見過會長打機有2萬同接
可能係英文既關係不過會長都未熟隻GAME

見講2434就實會提起佢但冇睇過佢直播
唯一印象只係比野良猫揸佢個波

岩岩先發現會長個chatroom長期有條友係度貼rickroll歌詞

其實都係
只要唔係個game chat度亂講野就得啦

inacent

Mori講咩
就快整完影片?
聽日有咩好重要既野
得5個鐘訓?
趕住轉台

作文假告白

GOMIKASU

佢好似話聽日deadline要交貨

屌,刀也個天下太平黎既

乜死咗都可做task架咩

可以

好似可以做自己個list嗰啲

個淺藍

又學埋其他人last game D 濕鳩野

cocka

個tuft好似連續幾場喺度

有得睇冇所謂

死左一樣要做,會影響左上個勝利進度條

死神話佢發現自己玩音樂GAME幾勁

Calli : I can play rhythm game
Gura: ....

死神玩依隻驚好搖

tuft玩完又玩

第三場了
佢第一場用紅色斷咗線

刀也開波

得一兩個既話都冇咩所謂啦,起碼塞住個位小粉紅又難D入黎

KiryuSento都係

咁佢都幾勁,斷左出去都撞得番入黎

如果佢就係小粉紅呢

咁都幾失敗

呢d好無品...

玩野

都算成功殺到會長

會長無啦啦有個紅SC長文 講緊咩

不過佢地係無出過去 定走完再入先?

嘩，咁明顯

睇到晒，tuft又係狼

好似係話玻璃國都有正常人

不過都正常既
就算我最鍾意果D
如果有時播既野真係唔太岩聽
我都可能會Skip

你玩左一次都唔應該咁快再入啦

係
最重要係佢自己覺得舒服
寧願佢播少d
都好過直頭引退

連囝叫你睇你就睇啦

認真 假如比我真係撞到入去
我會想留多幾場......

最後一場有小粉紅

好撚煩

邊個 X字頭嗰個?

大約係話最近呢D日子辛苦哂你
就算"果個地方"有D人係咁攻擊你,但唔係全部人都係咁
而且你班同事就算佢地係公開場合因為身份問題所以冇得幫你打氣,但其實佢地一直都支持緊你,希望你唔好忘記
希望你可以堅強咁生活落去
可以既話希望你唔好憎恨所有野

btw段野似係鬼佬用翻譯打出黎

咁啱冇睇咩事

黃色個條友，係咁洗game chat

見chatroom話黃色有啲嘢

最後一場個黃 剩係識講ｓｈａｍｅ

一見到フリージア就諗起町田係咪正常...

咁樣厚面皮係唔岩規矩
玩完就好走 唔比人趕算COCO好人

到我開場 玩among us
有冇人join

呢個可能係一生人唯一一次機會可以同鍾意既V打機..
我唔扮野...
有得con一定繼續con落去玩

學好D英文先黎串OK?

仲以為佢話tuft

入去自取其辱

雖然佢好柒 但真係破壞哂個氣氛 屌鳩佢

Shame乜鳩呀

有冇NGA打飛機大會現場轉播睇?

大量AC損耗

跟足個半鐘直播終於入到一場真係辛苦曬佢

唔駛睇啦 咪又係個幾句
肯定又係講入到去嚇到會長即刻收台啦

又贏

黃色本人已經係NGA度同其他人打緊飛機

你點知

人地本身都講左係最後一場

幫人加view count 同埋同接
會長真係多謝你都黎唔切

講起NGA突然覺得好似好耐冇見過輝蛇

駛乜估呀 咪又係個幾個飛機位

我屌佢老母咪撚侮辱套戲好唔好 好撚白痴呀

成地精

起唔到啦 可以任改

跟NGA風向 話唔睇holo

座長玩uno都廢

......
好撚老尷
又阻唔到會長收錢
又要做馬嬲俾我地笑

好笑過座長馬戲團

頭幾round都唔敢洗 到最後一個SUS先捉埋個5秒先敢洗頻

仲覺得自己好撚型 呢班垃圾既人生有咩意義

終於可以開Po打丁了

Nga咩名

放返個牌係到先

roboco 俾人draw 爆

成班末期中二病，做埋啲小學雞野當自己打緊仗

大家唔好再討論大陸仔啦
鏡頭轉去mori

有無人cap左佢篇潮文

睇緊UNO
睇Calli 玩game 係另一種折磨

點解阿火對座長咁冷淡

成功衝到入去示威
係勁嘅

是但啦
希望燒旺d
就算佢依家出post 你估會停燒會長咩
實有人屌我 佢都未撐點知
是但啦
快d撐添呀
好煩

呢d19野嘈幾廿個post
可能我唔夠死忠
已經死去睇其他v
唔想煩

我只打算食花生

mori玩個隻捉鬼game幾好睇

成日覺得死神打機果陣講野好似就住就住咁,冇平時講音樂果陣咁奔放
搞到個氣氛怪怪地,個人感覺係咁

我！私仇！得報！
我這id也是有意義的，XXXXXX的xxx。
他等了xx年，我只用了xxx！
勝利屬於我們！

不如咁講 我覺得死神唔係好鍾意打機
純感覺

追完上個po 入嚟就見到84x 咩事？？

都係睇佢豪飲正D

開寶具咩 中二病

魂初弒

UNO 個場做乜鳩

NGA黎黎去去都係果幾篤屁
1. 會長個讚數仲高過同接,一定係買讚
2. 今日班MOD好落力,懷疑mildom果班MOD都過埋黎
3. 穿甲彈(BOT)成功穿到幾粒,同志們成功了

搞番場holo對飲大賽
lamy vs mori
まつり做旁白

Nga 潮文

講能到口臭 同cc台有d on9仔一樣
五毛嚇到入曬黎VS五毛嚇到唔敢入

佢做旁白我估淨係講佢地兩個對波搖成點

Mori橫向驚叫到似恐怖驚咁

Btw又要跟Beat又要講野係幾難玩

MORI都係雜談好睇D

又串牙輝

玩UNO玩到傻左

向日葵會限keyboard asmr

成班癲能左

前半個po 噏緊咩 洗唔洗追

大半個po講會長among us

傾直播同中之人傾左好多版

Δ twitter連up兩首歌

睇UNO 台好似邪教現場咁

一首姐

祭露不仲

なるホロライブ

AQUA隊野幾勁

今日RISU+9000人咁多

switch都未玩

突然變大小姐茶會

搵鯊皇聯動

會長唔係同任記有仇咩

掃場

隻龍真係有好骨氣
話唔玩真係死都唔玩

12月個live 睇下buff唔buff到SUB數

DRAW佢老母

日英反差好大

睇幾多次都咁好笑

KING同一首唔知咩

淨係見到king

我屌

你一提我即刻搵番條片睇，中撚左小粉紅假片伏

明明5個都係鬼妹,但真係唔知點解得死神係啊啊啊啊啊oh shit oh shit咁叫

第二首仲要係無加工

重新企返起身

仲要偷人地個名黎放fake news，好仆街

檢舉佢冒充囉

Ching課1500plan?

500炸

你係咪睇左佢fanbox ac?

好耐沒玩UNO,我記我+牌唔係唔可以用+牌去擋架咩?

火雞又仲未收台

大家都500點解我得一首

55

睇sub咪得

po左係普通ac

見到了

report左都冇咩用

幾日前檢舉左個用會長啲片放恐怖野嘅小粉紅channel都未del

有冇link 想report

雖然加完料都唔覺恐怖

啱啱補返華生鯊魚A WAY OUT全場
真係好正,佢地兩個角色仲要勁夾
好想快啲到星期六睇埋佢
同埋呢隻game雙人玩幾多笑位
希望之後都會有其他人試吓

我覺得隻game好多位都好gay

真．不仲 之前嘅片

呢首其中一首最鍾意嘅ボカロ
幸祜唱得唔錯

依段我覺得係佢暫時唱得幾好果首

夜晚貼下歌先

人要有想像力

AQUA隊野
又GURA又AQUA FAN

見到個SYSTEM同Detroit有啲似，查返兩隻game差唔時間出

然後諗起座長又話會玩Detroit嘅? 無咗影
雖然佢玩咗好多次

劇透

官方唔比

個chatroom都痴左線

不嬲+2都擋唔到+4

玩開岩色就可以繼續疊 官規乜撚都唔得

佢係講緊所有DRAW卡都唔疊得
結論:UNO官方根本唔識玩UNO

官方識唔撚識玩uno架

twitter都大把人講可以疊落去串鳩官方
現實玩親都係e隻規則,好快就end到game
唔似得佢隻電腦版,1場耐到根本完唔撚到

係 不嬲唔理官方規距

開定新po,訓

咁樣根本唔好玩

呢隻Game最出名係個製作人上台宣傳嗰時Fuck Oscars
好多人因為睇見佢有個性而買,我都係其中之一

我都覺
另外heart 同bullet都唔錯
但係呢首最好聽
可能潛意識本身首歌加咗少少bonus

夕立のりぼん

屌你唔想再聽King (炎都係）

Live較錯時間?

炎應該仲要聽多幾個月

真係無音配信

佢地個uno到底玩到幾時先完

如果用同街人玩個種心態買among us
真係唔好買
十場有九場都係鳩黎

睇V之後發覺好撚多game 毒撚一個人係玩唔到

有沒V玩 fifa pro club的

原來過埋夜進展咁快嘅

差唔多可以睇足成日三家姐

人盡可夫

28蚊 有機會同個v玩乜都抵 可惜撞唔到場
呢d game 街場真係預左鳩黎

好似電話版免費喎

當支持開發商囉
我買個陣未有電話版

咁個v係玩電腦版

aqua 打到著哂火

btw 原來手機同電腦 好似互通

用手機我覺得好難玩

仲有好多野教

係可以一齊玩 我同FD都係一埋電話一堆steam

唔好話我nene
反面架

屌那星頭先check左原來互通
唔怪得頭先玩發覺鳩左咁多

如果靜係文字溝通 手機應該冇咁方便

咁佢係咁講

又係核彈end

有玩FIFA嘅V 但係我無玩FIFA連佢玩緊咩都唔知

真係熟既會無其他聯繫方法咩

Fake news
446都冇回

你又講得啱喎

老老豆豆
V之間既互留言 多數都係營業>真係關心

期待

順帶一提
上次狗連空媽都冇回

佢地拍緊片咋

陣間嗰集assccoo就係講1M

UT就唔睇了

push